[I/A] [日服] 碧藍航線(3) 希望後日80章換大E

本作擁有豐富的角色養成系統，包括最基本的角色升級、角色強化、突破升星等系統，除此之外還有裝備設計、裝備強化、技能強化、好感度、基地升級等豐富的養成路線。獨特的後宅系統還可以允許玩家定製自己的家園，與Q版角色進行互動。仲唔快啲黎建造屬於你既老婆?

IOS:

AN:

大陸服WIKI(殘體注意)

巴哈新手教學:

裝備推介:

艦娘排行:

暫時無咩用嘅連登提督表，想搵巴打做Fd子無咁寂寞嘅可以填下

Q&A:

Q:洗唔洗首抽?
A:基本上唔洗,藍皮同紫皮艦都好勁(請看上圖)

Q:大家玩咩SER?
A:個個SER都有連登仔係到,但係大家自己集中係ルルイエ、舞鶴

Q:入唔到我地個SER點算?
A:建議照玩,因為隻GAME唔算多互動性,就算同一個SER都係自己玩自己

Q:幾時突破好?
A:建議盡量升爆左隻艦先.因為突破左之後會十分食油

Q:唔夠打下一個圖阿 點算?
A:你要有足夠既肝力,肝爆上一個圖 直到可以打下一個圖

唔講咁多,分享下啲囡囡比大家睇!

當然最正嘅囡囡係我老婆啦

前排我自己用慣二突Cleve，70lv左右開始刷，二突係為左多枝砲
唔一定要cleve都得嘅我估，不過砲巡應該會比較好自律
雷巡啲雷個AI鳩spam就浪費晒啲輸出

後排我試過50lv二突嘅unicorn已經ok，二突主要係為左屬性同艦戰艦攻+1，輸出即刻高唔少

另外1+1嘅話裝備都好重要

我後排厭戰6星LV100+Z46 5星LV100自律過

其實練艦做8個鐘個D任+後宅好D
我隻胡德用左大約十日時間LV1升到98
出去打浪費油 油留黎準備活動仲好

新手lm

原來前排要70
仲諗住50幾果d推出黎練

BTW 厭戰尻裝 Z46 主炮100mmT3+魚雷610mmT3

出擊重點從來都唔係練艦，唔通委託同後宅會送赤城加賀，會送一堆紫裝比你咩

練艦係打撈順便嘅啫

新手留名學野

出擊重點係好感度
5日黑妹已經出左愛字

我見佢自已講係想練艦

去得3-4應該都係撈赤賀掛 希望唔係我誤會

ルルイエ 徵好友 471901402

最少升到帳號等級有70先會咁玩 佢呢D擺明剛起步冇耐

我貪心小小想2樣一齊

岩岩70好新鮮

我就係怕你真係去練艦所以提一提你

凸啦

提督lv啊

做乜野 唔係話架船70呀

凸完要拎走幾隻壓油 點組好
我得一隻金突 n隻藍突

New post LM
依排好忙

條友70有咩用 會有咩唔同

提督lv50同70除左每日任有分別之外仲有冇其他分別?

冇 只係lv70 嘅人通常撈得7788 主力升爆哂姐

打3-4自動幫你升埋打布丁90先出齊

冇
每個關卡係有等級需求 但係唔知有冇去到70咁高

好似話8圖定唔知咩圖要60lv先比入

8圖無60lv入到去咪又係炮灰

所以根本無乜需要擔心哩啲

我提督lv2x嗰陣 入唔到第3章先發現有呢樣野

屌你 出隻phoenix俾我係咪咁難

留名

巴打咩ser，ルルイエ依家可以用5章換

如果冇真係要即爆隻紫布利買

點解冇得用石買改裝圖
即幾張紫色

新手留名

請問下紫裝有分T2T3，T3係評價高d既意思?
而我見post既第一頁推介既艦圖評價就T0,T1就係好艦

長島任最尾話5*突破係突隻一隻艦上5星?

遊戲T同推介T剛剛相反

但係裝備既T係真係有影響?意思T3裝備一定係勁過T2 T1?

以為日版就無和諧嘅我地係咪太天真

課金點樣係最抵?

橫鎮

第一頁個D全部都係遊戲入面T3
你話呢?

原來係咁

つい先程、登録者数が200万人突破しました！
指揮官のみなさん！早い、早いですよ！

後日配布：
【燃料×2000 海軍カレー×5 攻撃教科書T3×1 防御教科書T3×1 支援教科書T3×1】

これからも、「アズールレーン」をよろしくお願いいたします！
#アズールレーン

裝填值有乜用

T3係金書?
感謝營運

官方都知我打3-4打到冇油
讀心呀

打快D囉
勁好多

官推下面見到，笑左

我要cleve啊

SAME
又中聖路易我

我都刷左2日藍毛

炮擊每次CD發d?

我差隻海倫娜就可以召喚威奇塔

係5-1刷?

ys ah 出1次擊貴到仆街

建造咋

點解錢同油每升一lv都剩係固定+12同+3
呢啲樣唔係升愈高加得愈多咩

有無巴打係2~3章撈到綾波

多到賣

CLS我除左一開始揀左拉菲之外未見過御三家

一開始簡標槍 之後出極都係得標槍

久唔久都撈到標槍

讀心game
試下明鏡止水?

屌 諗起有隻艦會打打下講明鏡止水
睇黎佢都撈到嬲嬲地

關除左技能既所有cd
即係包飛機雷擊炮擊
裝填值100先=面版數值
每1點好似正負2%

新po留名

呢樣真

開金箱要合埋眼乜都唔諗

初始艦入面綾波最多，起碼6隻，拉菲得2隻，標槍1隻

升野用嘅錢就越用越多

今日1500戰果金箱出左天山T3

一日之內搞撚掂親密度

屌

差魚雷機冇野用
btw 3-2就有最強轟炸

好似係高雄

今日1500金都冇得換呀屌

咪臭係,支出高左但回報一撚樣

撈到放左入屋企都喊樣

我撈到喊會直接放置play升另一隊

但咪又係要照升

好寫實 同我生活一樣

琴日入坑

至少無失敗機率 唔會爆裝

你肝得到就贏了

屌佢老味 3隻z1都未有helena

最少爆大破唔會成隻唔見左先

新手 有乜關需要肝?
公司上唔到啲game網睇攻略

首先搵到你最愛, 然後每日同佢開房
搵幾隻勁野係咁肝

猴巴 我日日都有拎你八電

沉完番黎唔同左

仆街5個金箱1個金都無

你岩

明石喵：計劃通

[quo te]
明石喵：計劃通[/quote]
有冇人擺返油箱仔果張圖出黎

不過會嬲嬲豬

有冇人擺返油箱仔果張圖出黎

艦娘出擊得多都會嬲啦
而且嬲得仲快

屌 原來係咁

痴線隻明石喵越睇越得意

咁要繼續買了

當然,岩岩又送左100家具COIN

いつも『アズールレーン』をプレイしていただき、誠にありがとうございます。

2017年10月19日(木)10:00 より、アップデートのためメンテナンスを実施いたします。

■実施時間

2017年10月19日(木)10:00 ～ 2017年10月19日(木)16:00 終了予定

・艦の詳細画面に「装備セット記録/読み込む機能」を追加

屌你正呀喂

・ショップに限定着せ替えアイテム追加

常設

赤城「楽園の彼岸花」

加賀「常夏の殺生石」

時雨「進め！伊490」

※2017年10月26日（木）23:59まで20％OFF

又要課了

3隻都冇

俾佢呃左唔少錢

想課金繼續撈

課啦, 課多D我地先有得玩

3赤城0加賀

1加賀0赤城

寮舍加2F 先係最呃人課金

共勉之

有得起幾層??

寮舎「フロア」（2F）機能追加

射左2萬5落海

請問一下 個裝備圖, 係咪一定要紫色以上先有用, 例如藍色天山會唔會勁過某D紫色魚雷機 ??

iktf

要用鑽先開到2f?

應該係1000個幣

佢而家啲泳裝SKIN係咪長駐,定係會下架
諗緊買唔買定好

先撈為敬

限時個d 我買定先

0加賀1赤城

我見佢得一個限時,其他泳裝SKIN就無寫明限時,所以未買

無寫限時應該係長駐

家具幣就有排儲, 1000鑽就簡單多了

唔想儲咪課金

家具幣無得課

2/f係要用鑽開

巴打知唔知幾多鑽
斷估唔會1千鑽咁狼死掛

想請問一下, 如果空母已有企業&光輝, 輕船有貝爾, 咁每日任務係咪抽中船最化算 ?

遲D幫你check下 只係記得因為要用鑽所以冇開到

買晒D禮包佢咪得

係

開黎係為咩
多5個休息位?

就黎到100親密度啦 24小時內搞得掂

3-2支炮點刷3支
一支都未刷到

我上網睇大陸啲人講話開二樓伏黎架喎

唔會加位,唔會多舒適度(哩個唔太明)
只係有另一間房比你睇咁解,一二樓切換仲要load
500 鑽

終於過了 3-4 係咪正式開始玩刷刷樂啦?

你終於完左tutorial
正式開始艦B農場

咁可以慳返

好感動.... tutorial 玩左足足 2 日....

仆街 開到吊臂

我尋晚先過到3-4, 到依家都要用2隊+高消耗黎拎S....

第一隊用34油, 第二隊用26油....先可以自律3-4

又開新server

升高啲就得 宜家1隊16油(1+1) 2隊16油道中(3+1)

想衝等但係又刷到出青頭

想問下長島個任點做?

酸素可樂個任

兩樣其實係一齊做

純粹肝艦係你乜都齊哂先要諗

3支可樂

過 3-4 前一抽

佢最後要突到5星 唔鬼理佢住

想問黑暗界好唔好用？ 見佢個皮好得意想撈

唔知幾時開活動呢
希望可以練好兩隻dd 上70

yes... 主力都未升好鬼得閒升隻長島上70

新玩冇耐,連3 1都過唔到

上網爬左好多文
又話弗莱彻小隊好用, 但又睇到日服限左70LV, 所以練弗莱彻唔化算
咁到底洗唔洗練弗莱彻小隊
媽呀, 好亂呀

正常2章之後要愎慢堆, 大把野刷

1赤城 4加賀

我想突赤城啊屌

第一頁有個強度表，基本上T3或以下都係垃圾

打咩關易出有章賣既船

點解紫箱合唔到上金箱

越後越好出,你撈赤賀果陣啲章就一轟轟架啦...

唔係講笑 用電腦玩會好過電話玩

望望個dock 就發現好多野要升,真係肝到2046
好彩大把裝要撈,當順便肝艦

我覺得3-2跌紫率高d,飛龍蒼龍一車車咁出
但未突滿吃喝既都係3-4啦

唔知趕唔趕到換厭戰

要突滿應該打到出年

實得既

一個月左右就可以

話說大家用咩模擬器玩？

bs3

BlueStacks?

KO Player

各位觀眾～12連

我用緊BlueStacks個個專for game個個
但佢個介面好亂

我嫌BS太多廣告
呢個可以map key 手動

請問點樣帶新船最快. 用勁隊帶1隻廢定 廢隊帶1~2隻勁?

bs 有廣告?

好多九洲天空城

隻game剩係得3-4 咩
要撈下其他野調劑下

不過都未摸到戰艦點用
空母爆發力高太多

下?你指廣告係玩玩會彈果種

我最多係主頁揀apps 果度有一堆佢推薦嘅垃圾app同game,甚至都唔會問你down 唔down
入左game 之後已經無任何稱得上係廣告嘅野,咁都叫多?

係3-4撈到啲船80LV

有對比之下係多
而且其他模擬器功能又多d
無記錯既話語言選中文香港係俾殘體

用緊nox 感覺比其他好
雖然已經玩到同艦c一樣齋負責撳出擊

點樣剩係出擊 個地圖佢幫你行埋？

我打算活動以外絕不手操
平時剩係自律,自律唔到就去返前面啲圖繼續自律

pvp好用掛 開炮快過放飛機

話說而家日服封頂唔係100 ？？

艦lv喎，唔係100咩

咁我可能睇錯

橙 原來回體會越來越貴
2次後就變左100石

按下去繼續

唔知大家知唔知 撈到小紅帽嘅話可以係佢身上拆支藍色砰砰炮出來用 初期防空神器

70

我拆左好多小紅帽

始終而家推圖係空母勁d,aoe一波掃哂

打活動同pvp果陣,boss/其他玩家既艦都係戰艦好d,胡德呢隻人間巨炮轟落去真係起碼冇一半傷

陸服最新評價表出左

呢隻野排T0,因為D人話佢係夏活係神獸黎

拆艦武器會自動彈出黎 唔會冇左

睇WIKI 先知原來等級壓制係咁大優勢

等級壓制

每差一級提升2%傷害，最大25級提升50%傷害

如敵我各100級，等級壓制為0，無等級壓制傷害提升，傷害各為100%

如敵人75級，我方100級，等級壓制為25級，我方壓制敵方，我方提升50%即150%倍率

如敵人100級，我方75級，等級壓制為25級，敵方壓制我方，敵方提升50%即150%倍率

睇黎你地冇打過啲90LV cleveland

有無人會好似我咁藍皮紫皮都留突滿既量所以開左好多位

我藍皮都想留4隻突晒佢
感覺日ser無0突個可能

祝各位都中佢

好得意

封頂喎，0突都算封頂?

見到有人連賭三下都係佢

唔打算練嘅就唔留了，反正留黎都係放置十年，不如遲啲先算
我玩親哩類game前期都唔keep無興趣嘅野

正野

練左30拎個加速裝先

我愛明石

隻狗痴撚左線

10個章

好想帶佢返屋企

金SKC

明石BB我愛你

刷 3-4 是不是盡快打完 boss 就下一場？

Yes loop到2036

決定去4-4刷左cleveland 先再翻去3-4
刷到成隊80 一隻都未出

一堆堆加賀 有冇人換隻赤城比我

PVP冇企業真係食得屎

同級比企業炸一下都冇一半

我

公廁加賀

利申：4加賀1赤城

3-2剩係撈127mm同SB2C都有排撈
又可以龜係度撈返一段時間

唔係揀魚腩打架咩

咁點解要打企業

我3加賀1赤城

4星有幾難啊
今日都撈到各10張

無咩時間肝

發覺自己笨7左 諗住80章換光輝突破 但諗諗下咁換金布里咪仲好

新手1-4地獄中

有分別咩

正確嘅做法係兩樣換

why not both

金布里可以突埋其他艦

邊有咁多 留緊比下一期既胡德

大佐升準將要入排名1000以內，佢出4隻比你選永遠係按名次排，你打最左邊越高排名，升得越快

企業+赤賀 定 光輝+赤賀？

日版既低消耗打撈隊有乜推薦
大陸果邊D攻略唔多岩用

15日時間，點都儲到一百幾十

再講⋯⋯⋯真係出胡德先算啦

我要各肝5艦加賀赤城

企業同hood都無 條撚準備

光輝陸服之前勁唔係因為戰鬥機BUG咩?
而家FIX左仲有人用光輝?

聽過下 但呢到唔係講日版咩
Btw
本身有光輝(未突破
岩岩入手企業赤賀 問下你地點配隊

所以依家係有bug

岩呀 我都係係到刷緊彈射同轟炸機
順便升人
打左1日多D 而加平均40LV

點解次次打完演習都無限loading

企業啦，企業轟炸機太勁

利申：冇企業

我又係

2隻都會用 不過pvp唔會用光輝

夠打50日任但開金吊臂

終於中獎啦

出咩，講

有冇刷錢快啲既方法 唔計課金

5:50:00

睇完你打5:50之後我再去博一次，我都5:50

硬係覺得哩隻game一出貨就成班人出

頭先見到一個人出光輝，1分鐘內幾個都係光輝

跟左，企業

7個金箱7個紫裝

i know that feel

又要課金買skin同戒指

垃圾GAME淨係出重覆金皮比我

屌 我又跟左隻550

yesterday same

依家見到商店5個25000金都唔買了因為無錢

你地係邊度dl 日服 我係qooapp dl 完開唔到

跟左5抽 中光輝

已經開到300

跟左5抽 中左4隻ranger，你地呃我嘅

發現真係有料到 抽之前camp下個情報等連出 即射幾下

一時鬼迷心竅跟你地賭，結果產就破左，章都無個

跟左5飛 全部2個鐘以下 SR都冇

STRONGHOLD

騙局

2隻赤喇 仲係未有賀
身家拎哂去賭船結果又係得個吉

unlock天空龍之後係咪仲要賭佢出黎

跟左你地賭,多謝咁多位

大艦隊果度望到有位巴打跟係Hood同Enterprise 後面，結果係san diego

整到海倫娜
聽朝可以召喚威奇塔

屌 原來冇比權限

用委託啲錢賭多飛,金底!

おめディゴ

跟機12飛，得隻廢紫

企業啊，我想要隻企業都咁難

we fd

Lm

我每次賭船出貨都係11:00 ~ 11:10宜段時間

唔會信歐洲人嘅玄學

請問而加日服係咪好似陸版咁三個卡池都可以出輕巡?
因為我見佢冇寫

但係我有胡德喎

我另一邊爆死仲叫歐洲人

聽日開始再亂賭就斬手指,立此為證

決定做返個知慳識儉嘅儲錢提督

我都有

呢到係咪得我冇胡德

其實我隻胡德已經升左上70 放置緊
不過連登一個月剩係改得兩次名,令大家誤會左真係唔好意思

運氣守衡定律

啲錢冇左可以再搵過 啲囡冇左就真係冇啦

百幾粒藍膠sh到出限建

BTW頭先做每日 出1:25
唔係出cleveland就得突爆左

無胡德+1

有膠都無咁多錢啦

兩隻胡德放置中，儲多10飛唔中企業就升胡德算

其實一日勤力接任磨唔磨到20粒番黎

等睇到時成班課膠課錢all in....

準備少樣野好過到時膠又無錢又無

1500一下 錢上限大約64000 (lv80)

可以造到62次 留130個左右就啱

仆你個街中唔到羅德尼

最驚都係儲完錢同膠結果all in 大爆死啫

7%應該唔會 彿心驚黎

feel 到巴打flag 緊自己

我課黎都係買下skin咁 唔驚爆死

2-3定2-4一街都係啦

今日刷到一隻 可以休息了
大家繼續勤勉

依隻驚其實課戒指同skin算啦，果7%好虛無縹緲

重點係限定先有需要大建 依家個pool出嗰D兌換會不停loop

出愛丁堡

NEW都好

b服個邊幾耐開一次活動 有冇日系game咁14日活動 7日養生咁loop

大家覺得維修艦升唔升好?同埋放唔放係演習到?

一定升 但唔放演習

一定要升 3突破自帶3個全體回血10%同加一粒彈上限 打活動關底好有用 而且防空好勁 不過演習冇用

OK 唔該哂兩位巴打

佢冇定

主要出左4個 希望計劃>異色格打德軍>鉛色>七夕

你當佢一個月左右一個

聽講異色格難打+低回報搞到唔少提督棄驚

日服聽日維護完都好似冇活動，隻驚又冇降臨，節奏好慢，真係碧藍農場

見大陸個WIKI話愛丁堡係歐帝象徵
走去玩個小型10連睇下係呼咁歐

有2個loli都好既

20章get

我已經準備好買赤城BB咁泳衣啦

赤城有3個skin 其他一個都冇 公平咩

諗緊吃城買唔買好 佢有婚紗skin
但係加賀就一定買

915總出擊，3-4院已出
大家加油唔好放棄希望

睇完吃城原本個樣同婚紗skin之後決定all in泳裝
泳裝skin個眼神 比佢望多2秒都射

終於賭到海媽啦

早晨

早

但你買婚紗skin=戒指=600鑽，仲要有能力值加成

最簡單既方法係兩隻買晒

新手玩咗幾日開始上手，依家手頭上有呢堆艦：

想問問係唔係應該抽d 小型艦？但係又有d想繼續博戰艦

其實可以照建戰艦，因為大建都有機會出輕巡

點解你地咁多藍膠任 我已經狂接 成日都係見4-5個 仲要成日唔出藍膠 點一日20粒

我個人經驗
其實你D船都夠用
比你賭到都昇唔切
可以唔賭住

8個鐘藍膠任成日唔出膠 聽fd講會出8粒膠

我仲儲緊膠, 習慣儲夠20粒先all in
諗諗下都係keep住抽大型算, 想博下胡德/威爾士親王

泳裝歐根好好j

威爾士親王已經入左常駐呢咩

又2萬5 我屌

睇左1秒點解得4件
->

一定買齊嫁喎

依到講"注：威爾士親王已加入永久建造" 我諗係掛?
sorry 新手唔sure

我應該錯, 唔記得仲有個大陸server, 呢到應該講緊大陸ser

明石油箱.jpg

lm

我仲未有維修艦

左面一直有個！係到
但係撳出黎又冇野
到底係咩意思

??

係咪有委託

就係乜野都冇

你爆左油

明明之前爆錢爆油都唔會有！

咁多油既, 收入同存貨都爆左?

初初玩係keep住爆架啦

成日都忍唔到手連鑽都課埋落去,仲要得個吉,真係要戒

未爆過

我未試過爆油

用埋鑽去賭艦又係癲左啲

明石有個金箱我買唔買好
已經10個金箱全紫了

黑商

玩開艦C既提督表示一早已經介甩左瘋狂賭艦
btw, 艦B其實算係咁, 我覺得夠用就OK, 有愛既等佢出80章換一隻番黎果陣再換

有老婆唔娶拎去賭，真係抵你得個吉

不過我之前賭2.5萬都賭到破產

邊有你地咁勤力
得閒先打幾場

呢隻game唔多岩休閒人玩

放置姐
玩左幾日唔覺得太肝

出event你就知自己練度嚴重不足
到時再肝就遲

咪同少前一樣囉

全提督慘被明石撚狗咁撚

賭完就好後悔覺得唔應該咁做,但賭果陣就唔係咁諗
一向覺得自己嘅性格去賭場會賭到破產跳樓

係有野需要課之前我都係唔好隨便keep鑽係身好啲

明石我老婆

少前(X)所有養成game(O)

哩啲game 唔出活動根本就長期養生,肝定唔肝根本無所謂
係要活動先會見分曉

yes,琴日送5 個金箱,其中一個唔係手油

係明石度買左個金箱，唔係手油㗎，不過件裝係明石自己用㗎囉 （我無維修艦）

我都有個 紫吊臂都有3 隻

琴日做完傻事 用鑽賭艦 最後出撚左事 都係買skin算

你地多數幾時先離開3-4(撈完赤城加賀之後)

仲撈緊

每1個圖都係戰場 撈晒d紫船先好走
唔好以爲3-4之後就係天堂

撈左 8 個鐘終於中第一隻

咁繼續練下D艦順手撈紙整多幾個工具箱先

撈左好耐 賭左廿野都冇CLEVE

呢張圖應該要入頭post勸世

又2萬5 哪有錢

呢隻就咁玩落好似易肝過少前?

又有巴打RIP

當然啦

賭槍好過賭船呀

想問下巴打們 我而家係咪要煲2-4 同埋係咪咁組隊 第一日一開波就掛住搞光輝無理到其他 所以個Lv先會差咁大

煲2-4到咁上下煲3-4 (全自律)

加加埋埋都已經5千油，仲係無加賀
至少出左一隻比我先丫，我想同埋赤城一齊升

唔好諗咁多, 當撈紙整工具箱+練船, 無心流先會易出貨

我都係差隻加賀

而家都係咁諗，但係每次打完boss都有些少期待

己經睇化晒，除非佢震，唔係都係直行直過，一路睇漫畫一路農

出貨會震架?

出SSR會震一震

會

屌，手快按錯制，廿個藍箱冇合做紫箱一次開晒

我果4個紫箱啊

明石我愛你啊
可唔可以比件金我

油件金箱比你, ok?

啊！！！！

150唔錯啦

20 件藍/白裝>4件紫裝,賺左

其實開完⋯⋯都可能係得4件藍裝

我想射10抽落海
有冇人可以屌醒我

醒未

快D射

抽

抽啦
唔抽點會中好野？
唔突滿點打pvp?

每抽一下就係一個娶老婆既機會

抽啦，抽晒去

想問下演習彈game 會點

快啲賭 大e hood 等緊你

借隔離棚張圖黎用

其實我係想打4 件藍裝,手殘

再抽斬手

明石兩日冇送禮物比我喇

港女明石 你唔幫襯仲想人送嘢

日日買2500

10抽 一日都儲到啦 聽日繼續

克爹

聽日會唔會都係咁

唔儲埋等活動抽 ？

活動再課咪得

我想做歐洲人啊

有無巴打係課1pack之後諗住慢慢搣慢慢玩

應該未雨綢繆每日買定gift box
到時臨急買石好撚貴

本身都係咁諗 琴日課左4900粒
點知頭先奸商整6個金box
我含涙射左900石買錢 開下dock 買個lv gift
又無晒

我玩得未夠深入，覺得呢隻game比起我玩緊個d食水無咁深，所以諗緊課唔課返pack慢慢搣

同艦C一樣
呢D驚其實除左船位/後院位果D有機會需要課之外, 完全係可以唔課玩到尾

射左1350石買10金箱
全紫

好 如果今日我出到加賀既話就課返pack玩下先

其實開晒宿舍之後，最有用既係買戒指

宿舍開位係咪3個加埋900鑽 ？

本身想咁,搣下搣下唔使三日就搣晒

一日就用左一半

新手問野無人理

真心,要用先課

我成日凌晨dc 日任照袋rank照升

有石就手痕系列

我的話應該只係每日用50鑽換油(有需要既話)
之後就開宿舍位同埋買戒指，反正我而家親密度夠100既得2隻
整船買金箱呢d慢慢儲

課資源大忌黎, 好似係

呢兩日刷3-4，每日都有比過50鑽買1次

當無打過 想sl可以右上角暫停 退出再打

1次半次無所謂啦 不過每日回得多油價會升

我記得之前有巴打話第2次已經100鑽
所以我有需要都會係買第1浸就算

玩呢D驚最緊要都係資源管理, 唔自己計下點管理遲早奶獲勁

新手入坑第4日，求指點方向

將金色嗰D放埋一堆

破產

點解你地遠征咁多藍膠 我洗左一日都無幾個

新手入嚟刷仇恨

升海倫娜

金色唔等於最勁, 平均下練度重要D, 有價值既紫藍白皮都要練
呢D驚多數唔會俾你一隊通吃, 要有唔同船對應番唔同情況
如果以後佢玩到艦C咁活動鎖船你練死一隊就仆直
雖然應該冇乜可能呢隻驚既難度可以上到艦C全甲果種程度

就無油喇 出住一隻加賀比我先洗死咩 反正我都仲要龜係3-4好耐

每個艦種練兩隻最穩 ？

刷左幾耐，我刷左3日，出左兩隻吃城，但唔見加賀

海倫娜我老婆

泳裝會唔會下架？秋天了

2日
我想將加賀同赤城擺埋一齊升，唔想一隻高一隻低lv

我都係，但我最後都係掉吃城去啲低經遠征

聽日改版係咪無限定艦抽?

其實最終目標係練晒, 反正咁易練

咁隻隻都練到100

張過場圖好正

想問下cvl 除左unicorn 仲使唔使升多隻保險有咩情況要用
要升應該升ranger 定祥鳳好

你地可唔可以唔好咁肝...

祥鳳改

我想問如果我要推圖要升邊d先？
我打到第4章就唔夠打
我見好多人都係刷3-4 ，我係唔係都要刷？
同d試作MK2拎黎突邊隻好？
光輝，企業，胡德係唔係放晒上場最好？

第4日鳥 仲未見喝 得兩隻吃

獨角獸頂光輝？

升埋手頭上果堆就去升

有冇大艦隊收人 ?

依家啲新手4日就已經齊貨

話時話今晚就可以知80章有咩換

好似晏晝 睇左邊個鐘

橫須賀80章係高雄，仲有10日

課左幾舊水拎去抽晒人

你係擔心緊換唔切定係唔想要高雄

想要第二隻

呢隻驚有等級壓制, 基本上3-4你過50級左右, 裝備OK既, 後排完全可以只係放一隻, 前排同理, 3+3 定1+3定1+1既陣容完全係要睇個人練度/裝備/等級呢D因素想撈3-4既越低消你可以撈到越多場, 順手升下D可以後期都用黎低消撈既低消艦(最好0突破)
越多金皮越高消, 有時一隻已經頂兩隻白皮, 戰力咁over同埋戰力岩岩好又低消比, 如果大家都穩S就點都係揀後者啦

偷懶諗住用本身升緊果隊低耗打撈推圖拎3星，去到4-2就比人打到仆街

都係專心推圖算，3星將來用返主力打

比我緊係6隻滿編升到提督50lv 之後睇你有冇時間肝，再諗點樣最小油去刷關
如果無時間就算

50lv 太易, 非D既3-4都未走已經過左

而家44lv先第一隻吃

我就1+1 金/紫刷3-4順手練下

我隻克里BBG就黎刷到100喇，但仲未出多隻赤城比我突

吃喝起碼各刷4隻出黎 滿破100LV有排 我返去刷到D裝先

我而家approach係t01金皮同3幻神全部90
刷野就初頭full team，升lv後刷落穩定就减最高cost個隻 換1 2隻炮灰入去吸2場exp

全部90 點肝咁快

我現階段都係升到70就算...廢事打活動連隊都組唔到出黎，之後再慢慢升高啲70lv

2隻高質金皮去到100好過1堆70
高過敵人20lv基本上無雙 柒極都係25cost

其實艦B講真好易肝架啦, 同艦C對比真係天堂(艦B)對地獄入面一pat屎(艦C)既對比
利申: 雙修緊

艦C好難肝咩

利申艦B只係副業，肝艦C無野做果陣先肝下

艦C一隻艦上99lv同艦B一隻艦上99lv既時間點都艦C多D啦

艦C肝到99都好耐喎
艦B勁快肝完

乜原來係咁架...
不過作為強逼症我覺得平均練度好睇啲，遲啲再升高佢地啦

艦C一隻99都係5日左右嘅事啫，艦B要幾耐

你指24小時不停?
艦B 1日都夠啦

有乜可能24小時不停啊ching，唔使訓咩大佬
即係艦B 24小時就可以1肝上99? 有無教學

艦C仲要分艦種肝唔同既圖, 又要唔同配置, 又要控MVP, 艦B乜鳩都放入一隊, 過到就已經搞掂, 易十幾萬倍啦

唔講艦C住，即係艦B肝艦只係6隻擺一隊鳩推咁打?

咁都好簡單喎

你唔理油耗既話一定係

你唔理油耗既話一定係[/quote]
咁如果考慮埋油耗，效率會係邊邊高啲
低油耗少艦定係高油耗多艦

咁如果考慮埋油耗，效率會係邊邊高啲
低油耗少艦定係高油耗多艦[/quote]
針對一隻艦黎肝就少艦出擊食MVP黎升

要練既艦用最勁既裝搶MVP

其他艦用次級既裝

但低lv艦靠裝就搶到高lv艦mvp架啦?
不過算啦，諗黎都無用，我都未有咩最勁嘅裝

琴日新玩, 中左呢架

3-4終於壓到1場71油

咁就回歸原本

一路刷裝撈船一路升

咁如果考慮埋油耗，效率會係邊邊高啲
低油耗少艦定係高油耗多艦[/quote]
你多艦要齊齊升既緊係放滿佢, 後排旗艦位有1.5倍經
MVP仲未知點控最好所以我暫時都係由佢
btw, 我覺得主要係撈野, 升艦只係順手, 所以我多數都壓油耗唔放滿6隻, 邊隻升到70級左右就換走佢入另一隻~30級既帶工具箱等帶升
等撈完之後我諗都好多70lv up既艦啦

咁哩樣一定架啦，問題一直都係應該滿編咁撈定壓消耗

不過反正一日都唔多時間玩艦B，滿編消下油算

其實起船個度, 我即刻用加速會唔會好浪費?

你哩個咪我一直以黎嘅玩法

我就係見上面有巴打話寧願90-100幾隻重心艦都好過一堆70up先諗住轉肝法，依家你又話70就可以換下隻，點啊好亂啊

不過反正遲早都係全100，諗諗下都覺得是但啦

個個都有胡德
唔想再射錢落海了

我全部金皮都0突緊, 所以70換走姐
到時要用既咪即肝上90, 又唔係難肝
越多艦夠等級自律肝好過你臨時要由1肝起啊

同埋你唔好忘記有2隊呢樣野

咁多野要升，plan太多都覺得煩，都係隨心咁2隊6船肝算

唔該晒咁多位巴打意見

諗咁多做乜

純刷裝撈船就壓油耗

練艦就1+1， 1+2

刷左成日4-4終於出左克利夫蘭

明石喵送左5個箱俾我

我都刷緊 出左幾隻獨角獸都未出克爹

3-4 1埸71油 又真係over左....

話說一般打撈係咪應該清晒全圖
唔計好似3-4要撈boss先有果啲，係咪盡全力打晒佢先岩

1+1肝3-4
後排果隻用咩好
用66LV0突獨角馬成日死

但係打boss關個隊已經1+1
道中2+1，其實嘗試過走多隻但係唔穩

我諗佢攪錯左以為出撃1次71油

71打哂全場已經算壓得低 道中隊5白1藍都要15油左右啦

我第一眼以為佢話你壓得over左添

但係都係無加賀，無油鳥 聽日繼續努力

5日上99

明石出左兩個5箱比我 又要買錢

嘩屌4-4全清要打10戰，中次伏擊都收皮

我1+1用突1 lv74加賀放2個維修箱有4400hp自律都有機會炒

你應該要後排放多1隻又或者將unicorn突2連放2輪飛機秒殺先得

中次伏擊咪2隊6場1隊4場lor, 道中食住個-50% debuff都唔會全滅掛

唔係，我打到最後boss先發現哩件事

即係如果我行過去路上食左伏擊就要-50%打王
雖然都唔係話一定唔得嘅....

再度下
而家要成百油先可以全自律

-50%照殺王 出CLEVE

度得黎 又要升過隊 咪又係油

前幾日有時間肝壓艦數肝多幾場都話有用，哩兩日都無咩時間肝都係滿編盡快燒晒啲油佢算

非洲血統去左4-4刷克姐先

金箱無得用紫箱合？

係咪應該係5-1 farm 枝金127

無

反正金箱都係油出黎，無所謂啦

好難出喎 我打左300幾出擊先1張圖

咁算

仲慘過撈3-4

其實d LV禮包好似好呃錢
陸版好似同鑽石數, 但送多好多家具幣

無油啦! 無油啦!

其實3,4艦隊有咩用
定之後一場可以好似少前咁出4隊打

5-1打2場都未夠已經跌左2隻海媽，但我已經儲夠突滿用

各位D金皮推圖推到幾多先開始突破?

同埋多左嘅裝係咪只可以廢棄?

你一次要出成2隊，你肯定已經夠用?

因為我升緊第2隊上去, D 紫裝係輪住用
我講緊係D白裝同藍裝

差加賀

白裝拆啦

白裝wfc啦....

威奇塔入手

點入 係咪要賭
仲升緊個3隻野上30

圖鑒果度送一隻架喎

要解鎖左先可以開始賭

委託任你地係出曬6隻 定 夠數就算 ?

冇海撚娜升滿前兩隻都開唔到

見到五個金箱七折發售，賣哂所有空閒紫裝，艦艇先籌到旗，好彩出左3個金 （雖然有一個吊臂）

解5-1 3星出左3隻海媽

痴線
諗起頭先有人10個全紫

唔好以為咁就可以引到我買假金箱

有小小想課一單

歐洲香蕉

聽日好似有新skin出

差少少拎到第1

課

公平咩？

6圖已經好難過後面點打

又有5金箱買

一口氣全3星晒4-1到5-2，無油了

哩啲等級壓制嘅game，難過咪再肝高啲囉
常規圖應該唔會搞到6隻100lv都打唔過掛

仲刷緊3-2 要解小海狸成就

刷左兩日,
齊晒127, 彈射同SB2C
放棄左

刷第2日

9圖啲怪全部90都唔知後面可以點

5-3推圖出Hornet

5加賀 0赤城

棄白貓, 課呢邊
其實都唔知課黎為乜

點解會咁，硬係唔出另一隻日

入坑2日
唔係好識玩 打到2-2
整極都未有SS艦
有無人教下我應該做D咩

點解課左金d油去得仲快

ss 又大洗又唔係特別勁
打唔到就留在原地刷lv啦
lv越高壓制越勁

打邊關升LV好?

自律打得贏就得 , 最好就睇埋個關有咩撈

就黎轉80章隻ssr啦
好期待

我要胡德阿

幾點會轉?

吊臂係咪易出啲,我6件金裝3件係吊臂

日服 波蘭特未出改？

右上角有倒時

未

佢就咁寫一日

咁即係仲有24小時以上

d改造料邊度多

撈到第一架了

岩岩download
咁樣係咪好好？

升緊小天鵝改造完好似好勁

屌那星仲未出

真心慘
睇到都忍唔住嘴角微微向上

好非

綾波咁難刷你都刷到出黎，吃喝好快有啦 ⋯⋯⋯應該

到底撈左幾耐....

比隻game針對

咁又唔係好耐既
不過最少一定有1500出擊

多到突2隻都得呀

ho波

一於買俾赤城, 咁俾面咁快撈到

如果買skin送角色就好了

lv50獎勵合到金防空 呢舊野玩左成5個月都係開得2舊

艦C係艦-colle-

呢隻見人話係艦b, 係唔係艦bitch

開咗件金色零戰52

YES 出skin之前俾我撈到赤城

加賀唔好再黎好唔好
我要赤城啊

agger

呢個換唔換得過??

其實點先可以用4隻 自律咁撈3-4

必換

有得換我一定鳩衝

突破6星要1萬係咪痴撚線架

你有錢買咁多金箱 怕乜突破

好, 一陣換埋佢

我覺得無乜用

有人會用佢組皇家後排

8日後換新應該夠時間儲多80個章, 換返黎擺應該無壞掛....

呢隻野我前後出左4隻

玩左6日...換左一隻，仲有百幾個章等下次

咁呢隻GAME真係課黎買SKIN就算了....

是但兩隻80lv

我分2隊，一隊10油道中，打boss 用胡德加海媽，道中隊仲可以帶隻細既升lv

依隻驚有等級加成，相差越多減傷/加攻越多

3-4既敵人大約32lv,你攞70up既去打同切菜冇分別，同埋緊記，優質白藍紫皮刷圖係唔會差過金皮

想問下白皮有邊隻好用?

thx 我最高LV仲係55高雄 睇怕有排升

最強pvp向皇家艦隊，見到即pass

好硬

練下先囉，我都用緊胡德高雄帶隻白皮刷緊3-4升lv

而家就係兩隊6隻響3-4 升緊 好食油

專登去升2隻=要油
你咪繼續打落去 升升下lv自然可以減人數

點解打打下會升消耗既
第一艦隊由34打打下變左37

突破會加油秏

一定要兩隊6隻先夠S?盡量減人手啦，隻隻都想升就輪流入場啦，反正有排你刷

咦我都組到喎

因為我打王果隊唔想打小兵 驚入王s唔到
所以出2隊去清兵仔用

升到某lv都會 雖然唔清楚幾時

突會升一早就知,
升LV都升消耗既話, 咁我遲早打一場要40...

參考初期値同0回突破
除左白皮驅逐同輕巡外都會慢慢升用油

第1隻滿技

今晚第10日登入
進度理想

又一日 刷到無油都無伊利沙伯

賭加喎

仲係無加賀

今日收工算了

撈左成日終於出左加賀赤城

我辛辛苦苦 賣撚哂d艦 黎買5個金箱 賣到我傾家蕩產 你竟然一件都唔比我

三日喇 仲未齊

正常操作呀 ching

利申:10出1 覺得自己好歐

有個朋友頭先係我隔離 單抽1個出金裝呀屌

雙修好攰

刷唔到赤城唔訓

修仙

自從接觸左呢隻game之後 夜睡早起

其實點解你地咁有動力肝
望住佢打幾場已經想熄game

哈利 你咁都唔明?

登入送2個金箱, 又係紫色

發覺買金箱不如買技能書

全部都垃圾

賭船真係次次work 見情報連出企業 射3下又中

+1

下..下一抽就中!

唔抽唔知時運到

第1

120yen 80定90好

刷埋呢500油去訓算

有冇ラバウル既巴打一齊昇group玩 順手比我加入大艦隊
單機好l慘

其實個公會有咩用
申左幾個都唔理我

巴哈link唔可以就咁貼出黎，要自己再up

我估之後會出pvp系統掛
我就純粹想圍威喂咋😭
比個group加下好wo

quote左又突然睇到 直接禁張圖會403左

岩岩打夠2萬 巴打們建議換邊隻先好啲

其實起度講都一樣姐

cap得衰

鬼呀

唔係成日上連登

打得J多有幻覺就係咁樣

遲玩買唔到婚莎SKIN

三隻吃 仲係未有喝
好灰

婚紗skin唔係特定艦結婚就有架咩

巴打我同你一樣

唔是嘛,除左光輝仲有邊隻艦結婚會送婚紗咁正

可以準時訓覺 早抖

刷埋聽日都唔出就去推圖算
而家後排都仲叫夠做

4赤城0加賀

赤城 吸血鬼

好灰

岩岩上網查一查先發現
我原來雖然無咩金裝
但係開左既都係最強

DD CL CA最強紫炮都拎哂 係魚雷仲用緊藍底

個1隻赤城仲要新觧滾熱辣幾分鐘前出
出左隻加賀比我先唔得咩 反正3-4我有排龜，想加賀同赤城一齊升住lv先都唔得

記得聽日9-3執笠喎 set好d油任

哇屌，歐撚到呢

捉佢出去燒 OK?

驅

請問你地多數點練新船?
搵高LV帶 ? 定重頭組一隊升過?

你缺前排咪換蘿莉 後排就黑肉

Twitter見到

新手求組隊方向

尋晚肝肝下訓著左

新玩留名先

而家d新玩仲高Lv過我

其實A勝出唔出到赤加?

your name

網上有人6-4 A勝出夕立

但3-4冇實質數據支持，所以都係盡量S

練度唔高
開自律隻DD有時會智商下線

今日維護

隻蘿你有加速裝先好用
慢到重巡咁

朝早9點去到晏晝3點

想問下抽咩pool先有愛宕
抽極都冇...
同埋黎緊有冇抽野up既活動？
D 粒粒唔係好夠用

愛宕限黎，之後會加返入常駐但係未知幾時先加

計我話，換金布里最實際

又多一隻聖地牙哥

我玩左8日 根本上一日一隻聖地亞哥

已經入唔到game

等我仲用哂d粒粒去抽原來限黎
咁我儲多d等佢有活動先抽

聖地亞哥超大up

計埋退役左既 我都有呢個量

呢隻咩黎 有咩特別

刷3-2㩒錯咗入3-4 結果出咗隻
時也命也

最強防空金船

認真答

三個pool 都做到輕巡

而聖地牙哥係金皮輕巡

所以老是常出現

屌唔記得維護出唔切遠征,仲有弓隊未出

已經安排好哂

無艦B玩好空虛

認真，大陸果邊，而家個版本，推圖計佢係T0級，即係同胡德並列最強

我一隻都造唔到

維護好耐

3點見

有排等

要好好休息下喇

扮工

準備課金未

張圖寫住(克) 3-2, (伯) 7-3,
克, 伯, 威, 藏 係咩黎?

各自開到呢樣裝備既箱既簡稱
藏=藏王xx咁上下), 你應該見有幾種箱唔同日文名, 有一種個名好中二全中文, 就係呢個

右下 科技箱分幾種

想開2f

玩左日又好似幾好玩

好似冇用

結左婚先可以改名

易入坑版艦娘

【新機能追加】
メンテナンス終了後、「寮舎」に「フロア」機能が追加されます！

概要
・広さを最大まで拡張すると2Fを開放できます
・2Fは1Fと同じく家具、艦を配置できます
・2F休憩枠は1Fと同じ数（つまり開放で2倍に！）
・2Fの艦は経験値が増加しません

#アズールレーン

聽唔知邊度講話S,A,B有分別嘅係掉落嘅「數量」
如果原本會跌艦,設計圖,強化part嘅話,A勝就會隨機少一樣,B勝少兩樣咁樣

所以A勝唔係一定唔會出赤賀

好似係

即係2樓純粹刷閃？

即係無用啦

咁好？

可以放多d人仔出黎

我想開呀

但首先要擴埋1000 coin個下先

一黎我聽人講,唔肯定真確性
二黎A勝都係低左掉率

只可以話 A 勝都可以博下,但唔會A勝咁撈囉

10隻聖地牙哥不是夢

本來跌晒 3 樣.... 但因攞 A.... 咁岩又比佢扣起左架艦.... 而架艦咁岩又係出赤加.... 這個機率....?

要擴哂1f先開到2f?
我都係差1000coin果下

維護前出左加賀
係咪啟示要課

咩啊,之前個個都話5個位唔夠
而家2F多5個喎
不過我估佢開完2F之後初始2個,要用鑽開埋剩低3個

我話咁好其實係同艦C比

艦C A勝係乜都無，係零！

其實都係假設

A勝唔知係咪真係會出

艦c未必係0既
但會多左好多野

又唔係既,活動關有時A勝都會出貨
記得之前一場A勝出神威

好似話你一樓開左幾多

你2樓同樣會有幾多，唔駛再買

唔加exp

哩5個唔加經，剩係休息架咋喎

會唔會食2倍食物

2樓唔洗比鑽開咩

1樓加經 2樓哂老婆/加心情

唔洗

剩係比鑽開2樓就得，應該唔使再開休息位，1樓幾多個2樓就幾多個，我估係咁

見咁多人問就幫手翻譯下
【新機能追加】
維護結束後、「寮舎」將會新增「樓層」機能！

概要
・１樓位置擴到最大後可以開放樓
・２樓與１樓一樣、可以放置家具及艦娘
・２樓休憩位置與１樓一樣（也就是說2倍！）
・放置於２樓的艦娘經驗值不會增加

暫時仲未知佢話2樓直情係0經驗證,定係經驗量同1樓一樣唔會特別增加
google唔到陸服情況

陸服我之前咪講左囉，所以先話二樓係伏

2樓0經驗

一隻飛雞都過唔到佢法眼

google揾到, 日服如果照跟既應該要鑽wor

開啟二樓將直接增加20點舒適度
原有一樓休息位名稱修改為訓練位，訓練位功能不變；
開啟二樓後新增休息位，休息位數量與一樓已解鎖訓練位數量相同，休息位只用於增加艦船心情恢復
一樓訓練場心情值每小時增加40點；若艦娘誓約過，則每小時50點。
二樓休息廳心情值每小時增加50點；若艦娘誓約過，則每小時60點。

500鑽加5個休息位
我覺得幾抵

都係等更新完等白老鼠測試下先

日服出左山城未 係咪6有得撈佢返黎

其實就咁開多5個休息位我都已經覺得夠實用

維護先知自己上哂癮

SLB

呢D要肝既驚真係好易上癮
明明肝起上黎好忙但又心思思想肝

有艦娘陪我返工好開心

出左

快啲開啊

3點啊,慢慢等啦

抖下啦，要爆肝大把時間肝啦

呀屌唔記得換光輝

下次請早

去到11點

ルルイエ既話個時間係換日先轉

今晚先完

新玩2日 好想無時無刻都肝

射左1200油供班女去留學 我覺得呢一刻肝緊

我想係

各位巴打想做演習達人既話要學識戰艦主炮調速

因為戰艦開炮有單人定格動畫，cd一樣既主炮會局住輪流開，所以避免浪費主炮cd效益，各主炮cd時間應該 +/- 2-3秒
胡德彈幕內置cd係12秒，主炮cd唔好低過佢
厭戰技能升到8-9級就好，千奇唔好升到10，理由可以參考下面條link

同埋厭戰只係升到8 or 9級可以避開企業開首輪lucky e既無敵時間
有錯請插

新手想問
係咪應該簡定1個國家去砌隊
例如英國皇家海軍咁

要好多金船

冇必要 係得皇家buff睇得下

加油

皇家隊前後排都已經齊左

後排基本都綁定果3架
前面就可以平d

坐等80章換日

後面果兩隻 我粗粗地要哂佢

之前少前燒左邊肝，呢隻燒埋右邊肝

換肝吧

遲左玩無得抽吸血鬼

前日先開始玩，冇獨角獸

搵埋蒼鋼個高雄玩高雄公司治

限造果D依家無得拎, 獨角獸好易拎

想問下要整大間房個本書要點拎架?

用家具幣就得

開server望下先
Thx

琴日先造到獨角獸

或者之後4圖先再撈啦
依家3-4上哂6船都未穩刷到，你地到底點玩

屌你老母戰艦出個055000係咪咁撚難

等級壓制 用三幻神升到70做前排都夠屌打3-4

單用一隻不死鳥升到70lv都夠打3-4

係game點睇邊個配音

打第一次4-4就出獨角獸

3-4單刷...後排太易死

只要有level 沒問題的

你地傾到好似依家有得玩咁，搞到我入左入game望下...

前面用緊隻cleveland一突45等，高雄一突55等，陽炎20等

後排用薩拉55，列星敦同厭戰20

唯有一路打一路升，房度仲有d咩portland，印第安同歐根升緊

圖鑑有

連登有無艦隊

尋晚臨訓用緊d油得返單位數

lunch time冇得刷3-4，好悶

每晚都起碼留1000油委託肝艦

想問下新玩係咪主要推圖升lv先
同埋宿舍啲錢點拎

尋日用到單位數+1，之後臨訓派晒4個都係油任
今朝起身儲儲埋埋2千跟住又用左1千

推圖刷隻祥鳳獨角獸先，刷3-4之後再慢慢黎

宿舍coin做任務就會有，慢慢儲，你想課都冇得比你課

航母我有兩隻光輝, 要黎突定係當兩隻用先好啲?

突，但唔好咁早突，忍到手既就70先突

但新手到中期會好易5/60LV就忍唔到手突左去易推圖/刷3-4，其實一隻半隻主力都冇所謂

前排得一隻高雄金皮 用唔用MK2突佢

唔好
其實無金皮都推到3-4

睇WIKI似乎4-4先有獨角獸,巴打意思係夾硬打完4-4撈完獨角獸先返3-4?

2-4撈左粉毛家姐先啦

4-4唔易

祥鳳頂檔算啦

依隻撈左喇,依家3-4唔可以自律所以打住3-2先

3-2有3樣好裝備

就係見到D人話打完3-4都要返去3-2撈裝,所以揀左依邊練住先

前排用緊克利夫蘭同綾波, 第二日送個隻有無用?

送果架咩黎
唔係好記得

驅逐係活動同派遣先有用

印第安納, 7日個隻係咬手指個隻

歐根 吃手手

呢兩隻乜水黎

練埋隻妹控波特蘭
兩姊妹出去打真係新手開荒用

古鷹

波特蘭好似都有, 唔佑有無認錯... 波特蘭+克利夫蘭?

唔係維修緊咩 點解你入左

第一眼真係認唔出，唔係望到枝203真係醒唔起係邊個

淨係可以去到呢個畫面

波特蘭+印第安納波利斯

右邊隻PK古加唔係第一隻有中甲又有魚雷的中Boss咩?

睇完都唔明,係咪我太蠢

ok thx

厭戰唔好升10技, 完

放兩隻白底既出黎 到底有咩目的

活動月尾先開
今日都19號佢想月尾到幾時

就開了

邊位

我升夠lv先去推圖，暫時打到5圖啲boss全部自律都輾壓真係無乜印象
聽講後面會難啲? 不過反正都係肝好艦先會理

仲有個半鐘喎

首先要儲到油打
次次都打到得3位數油

見佢出twitter話就開，我以為係幾分鐘內

燃料×2000 海軍カレー×5 攻撃教科書T3×1 防御教科書T3×1 支援教科書T3×1

【燃料×1000】【資金×3000】

良心營運

教練 我想撈船阿

送燃料等你仆街可以無限肝

DLLM今晚冇得訓

有冇黑暗界同好, 買左個皮好得意, 諗住升爆佢招技

即刻下星期開掛
係時候開始儲錢儲膠了...好想快啲有得打同賭

不過10月尾都好啲，如果同艦C撞秋活我就唔會得閒打哩邊

營運: 咪比左六個鐘你地休息

入到了

未入手無得參與討論

滿編主力推下圖話咁快就消晒啲油，未驚過

就維完啦

繼續刷加賀

今晚有得肝

孝感動天 平時玩開d驚隻隻維護延長到凌晨

加賀赤城skin 480鑽1件

玩到啦啵

event真係分normal同hard
hard應該打唔掂

應該繼續抽特艦定小型

抽多d小型 特型有錢1,2下

無所謂啦，盡力打

痴線
頭先打演習見對面得架80lv列克星敦+歐根親王諗住食硬
點知架列克星敦空襲炸埋黎我成隊前衛無左大半

炸多下完埋場

又係聖地亞哥，我立即屌你老母

見到戰力低都要小心
lv有差距既自己戰力高好多都可能輸

高過你20lv=就戰鬥力高過佢都唔好諗 你打佢灰字1

ME2
第3隻
又唔見出海媽

我無諗到對面架列克星敦會咁大力
明明前面拆好快，已經推到埋去打

轟炸機3-2已經有得刷, 佢仲要可以裝2隻

我同佢差唔多lv
高雄90、歐根親王80、貝爾法斯特73

loading圖都有更新

正

我都想要

因為你比人等級輾壓，戰鬥力同艦數哩啲野係等級面前係無意義

諗諗下 d章用黎買mk2好似仲化算

趁住開ser賭左兩飛又係得垃圾, 去專心撈裝算
5000幾油慢慢玩

就係艦差唔多lv我先覺得痴線
比架big e炸我重明
但比架列克星敦炸走隊前衛真係WTF左

課左9800石未用過

係時候了

10抽金坷拉

天氣涼了，要買泳衣了

移動路線好似真係醒左
識得避開敵人

燈死

大陸server果時開有冇話hard要咩要求先
BTW，event開，聖地牙哥就返生

有咩好燈死 唔夠打就唔夠打架啦，你話燈走左個hard就話啫

有無人同我一樣隻game更新完之後用模擬器玩勁lag

係手感問題定點
個控制好似順左

技術好左

第5隻赤城喇... 仲係無加賀

如果去目的地得一條路而路上面有敵人(例如直路)，佢仲會提你條路有敵人所以唔行得

陸服都冇

你睇野快左

會係咩活動 深空個個？

五航果個，咩紅染

loading圖都唔同左
結論:日服高級D

SS rare既艦係咪要打hard先會出?

6-4又過唔到 6-3又難撈又高消
3-4又撈完 巴打們有冇好建議

普通都有

赤城加賀?
唔係
normalA勝都有

我4-1到5-3都撈齊無既紫皮先走

問定先, 而家升緊lv, 前線艦lv唔係好高, 打2圖都有啲驚死

同埋啲裝太低星無乜力水

無開箱咩？

ok TRY TRY 先

有呀, 好多都係抽到1, 2星

竟然送左300粒家具coins